人生冇希望

巴打我愛你
人生有希望的

的確冇乜

前路由你創